[
  {
    "question": "あした<strong>びよういん</strong>にいくよていです。",
    "answer": "明日<strong>美容院</strong>に行く予定です。"
  },
  {
    "question": "この<strong>ようき</strong>にみずをいれてください。",
    "answer": "この<strong>容器</strong>に水を入れてください。"
  },
  {
    "question": "このしゃしんの<strong>はいけい</strong>はきれいなやまです。",
    "answer": "この写真の<strong>背景</strong>はきれいな山です。"
  },
  {
    "question": "わたしの<strong>せ</strong>はせがたかいです。",
    "answer": "私の<strong>背</strong>は背が高いです。"
  },
  {
    "question": "はははあかちゃんをやさしく<strong>いだく</strong>。",
    "answer": "母は赤ちゃんを優しく<strong>抱く</strong>。"
  },
  {
    "question": "かれはしゃちょうのめいれいに<strong>そむく</strong>。",
    "answer": "彼は社長の命令に<strong>背く</strong>。"
  },
  {
    "question": "はずかしいのでかおを<strong>そむける</strong>。",
    "answer": "恥ずかしいので顔を<strong>背ける</strong>。"
  },
  {
    "question": "かのじょはおおきなにもつを<strong>かかえる</strong>。",
    "answer": "彼女は大きな荷物を<strong>抱える</strong>。"
  },
  {
    "question": "ことしの<strong>ほうふ</strong>はえいごをまなぶことです。",
    "answer": "今年の<strong>抱負</strong>は英語を学ぶことです。"
  },
  {
    "question": "このこねこはとても<strong>いとおしい</strong>。",
    "answer": "この子猫はとても<strong>愛おしい</strong>。"
  },
  {
    "question": "りょうしんに<strong>あいじょう</strong>をかんじる。",
    "answer": "両親に<strong>愛情</strong>を感じる。"
  },
  {
    "question": "かれと<strong>つきあう</strong>ことにしました。",
    "answer": "彼と<strong>付き合う</strong>ことにしました。"
  },
  {
    "question": "でんきにスイッチを<strong>つける</strong>。",
    "answer": "電気にスイッチを<strong>付ける</strong>。"
  },
  {
    "question": "びょうきで<strong>きゅうふ</strong>をうけとった。",
    "answer": "病気で<strong>給付</strong>を受け取った。"
  }
]
